# Каким приказом Минтранса Украины определяются допустимые нагрузки в летной работе, а также нормы налета и отдыха для пилотов ГА (в том числе приватных пилотов и пилотов СЛА).
Приказ № 219 от 02.04.2002 “Правила визначення робочого часу та часу відпочинку екіпажів повітряних суден цивільної авіації України”